屏山鄧氏宗祠

未來一哥
鄧炳強
原居民，同班黑幫有咩淵源呢？

鄧炳強親自落場

小桃園飯局

佢話冇合作你信唔撚信??

同自己圍村兄弟食飯好正常
以後佢地要統一十八鄉了